點解電話騙案海報係用殘體字

我知通常俾人呃都係啲蝗
但咁係咪一個原因 將海報用殘體字
同一個概念 咁警訊係咪直接可以講普通話

利申 非公屋 9成住戶係香港人
既然大部份讀者係香港人
而且應該有好多呀婆呀伯都係受害者 點解要寫殘體字
過多十年可能全部Poster 寫哂殘體字
文化就係慢慢俾人一步一步侵略

應該要寫正體字
寫殘體字冇問題

黑警

佢個警務處 同委員會 仲要寫殘體
睇到真係嚇親

問多句 其他屋苑有冇

連啲design都係支那啲content farm YouTube片噉
心入面覺得黑人憎
但佢應該係針對嗰啲成日俾啲自稱「中央部門」嗰啲假電話呃嘅支那移民，啫係話咩你細佬俾中央扣押嗰啲

針對嗰啲根本係蠢到加01，又有親友係支那又唔肯融入嘅支那人
聽過就知，啲電話根本係針對嗰種支那
邊有香港人會信一個人扮官員叫你畀錢放人？邊有香港人會信一個人扮親友係支那到俾官扣留？
用殘體係仆街，但用正體我諗佢地一半都唔會睇

樓主好靚仔

都唔你俾你睇，俾係香港內地人睇

畀蝗睇就貼去支那,香港就用正體

香港人無錢比人呃

有咩問題 要俾大陸人睇

又成地玻璃碎

for 支那人

你tg我ok kkabc 想拜你為師

通常騙案同受騙者都係支那人

本身張野可能都係假

以前長駐廈門睇過一單新聞，印呢類海報（當然係假），引你打過去之後有公安話你咩俾人被告，之後又係要俾錢涷戶口